搵唔到75度消毒酒精，有冇化學撚可以教下用咩取代

其他消毒野好似唔可以掂皮膚

Barcardi 151，不過停產咗

香水

買枝五粮液頂住先

伏特加

買幾枝酒蒸餾

外國有教唔用酒精

唔識

漱口水

其實雙氧水得唔得？

或者雙飛人（80%酒精）

任何60度以上酒

百花油

D人都痴撚線 六十幾七十度白酒隊落去

唔係最低70度先殺到菌咩

60度至80度都已經有殺菌作用
一般市面上銷售嘅消毒搓手液都係大概60度

怪唔知咁好飲

鈾131

Isopropyl alcohol應該都可以

買80%加水變到75%

UV

漂白水

chlorhexidine 0.05%

生命之水

100%水溫

雙氧水係氧化劑嚟 唔好亂嚟 （好似係）

56度水，30秒

消毒火酒

γ-ray

75度其緊就係75% IPA, isopropyl alcohol.
3份IPA, 1份水

呢度有得買，$139 1枝500ml酒精搓手液，算唔算抵屌？

UV唔可以照人體

UV-C

經調配後嘅次氯酸可以掂皮膚但次氯酸鈉吾可以

1:99 漂白水, 比較抵
前提係要有漂白水, 滴露都得, 不過滴露要濃D, 1:10左右
冇就voka, whisky

藍威寶

我係隔離post 問vodka 可唔可行
一班叻唔切既人好串咁回應

洗甲上
入面有acetone
夠破壞virus 出面d lipid 同protein

雙飛人. 琴日買咗2枝

benzalkonium chloride

巴打玩命

渣手無計
消毒死物都可以諗下既

抹死物我都驚甩色/變質
揮發得比酒精更快
只抹到細面積

太勁啦洗甲水
信下絲打啦呢味野
死物用滴露 /漂白水好過

都岩既 acetone又易著火
又容易吸得多 對健康唔好
可能因為係lab 成日用acetone
一諗就諗起佢

化學撚教你 fermentation 之後後就玩蒸餾 雙蒸後拎黎用

普通消毒可以，但如果係針對今次新型冠狀肺炎病毒就唔太有效

恆河水

雙飛人

moonshine

成效冇咁高，要多啲時間

生理鹽水都係消毒架

咪姐係rubbing alcohol咯
好多消毒火酒都係IPA黎

可能可以去RS買industrial 99% IPA自已稀釋，要deionized water(維他唔得)

你生存到今日實在十分强
alcohol本身冇毒，但係制作過程會有toxic substance係入面，你命真係大
人話外用係有理由

姐係滴露都唔得？

飽和既鹽水殺唔殺到毒？

買vodka自己蒸，參考呢個網應該做到。不過有d危險

lm學嘢

生命之水+1

買幾枝孖蒸酒 再蒸到75%

李斯德林頂住先得唔得

氯錠

精液

呢隻得唔得?

雙飛人 80%酒精
仲有香水 好多都係 70～80%酒精
可以試吓搵d check check 香水

得返枝上年11月到期酒精搓手液
點都好過無

96%

你洗完對手會係咩色???

睇火博士ig 佢搵到有批發有貨

雙飛人抵玩

雙氧水得 我用開外傷消毒 醫生都話得

100度滾水, 無限供應

揾左一排，香港揾唔到。

thats chloroxylenol not chlorhexidine

YouTube 有條片教加鹽有無人可以解釋下

想知茅台有冇用
屋企有幾枝陳年

見台灣方法係買95%自行DIY

韓國燒酒消唔消到毒?

最多皮膚癌啫,
照到眼就白內障囉,
起碼唔洗死住先嘛

啱呀

要可以掂皮膚嘅，就勤洗手，用梘液洗手，洗走細菌病菌。

其實如果唔掂眼口耳鼻黏膜嘅話,
1:49漂白水夠力殺菌

其實瀲口水係未已經得呢, 又有酒精, 無既都係大量氟化物同活性劑....

要幾耐先有100ml

至今晨9時許，眾人擬吃過早餐後離開，期間小朋友在營位玩耍，成人在營內聊天。此時，譚用一個可攜酒精爐煮麵，期間因見燃料快耗盡，遂熄爐加入俗稱「士叻水」的工業用酒精作燃料，詎料爐具火焰疑因未完全熄滅，燃料罐遂搶火爆炸發出隆然巨響。其中譚及其9歲女兒、姓黃(44歲)同行男友人及其兒子(9歲)，以及另一同行姓曾(9歲)女童走避不及，腳部被燒傷，火焰更把營帳燒穿。營友見狀即以沙及濕毛巾協助撲熄火焰，營地職員慌忙報警求助。

買90度自己開

雙飛人內服都得，問你死未？

咁係Biochem

係得嘅,
因為salt只溶係水，而不溶酒精
對於水黎講，佢可以溶鹽，又可以溶酒精，
但當同時有salt同酒精，佢會傾向溶salt,
再同時當加好多好多salt時，就會迫返係酒精溶液入面嘅水出嚟

簡單d講，你（水）本身同一個普通女仔拍拖（酒精），有日有個好索嘅女明星（鹽）反追，日搵你夜搵你，又搵你搵到上你公司同屋企，咁你（水）咪會同女明星（鹽）拖埋，飛起原本嘅女（酒精）

Btw要分到邊層係水邊層係酒精